有無人見過Nestle technical trainee program?

黎緊8號去見工 但上網搵唔到咩資料 有無ching見過？